多謝噚晚荃灣手足掃鳩黑社會場,香港人比黑狗更可靠

狗黑一家親,呢個時候就要有batman

四點鐘黑社會記者會表示，荃灣指揮分部被攻擊打爆玻璃

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

順帶一提,橫掂都入咗去,拆埋部錄影機扑爛個harddisk佢

大快人心!

好勁好勇

冇人推嘅

睇完片有一種如沐春風嘅感覺

Push

依條片好治癒

靠驚犬就仆街啦

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

分分鐘個場ｄ黑狗有份ｃａｐ水

荃灣指揮分部，康樂館，飯堂均被攻擊打爆玻璃

手足good job

push

斬到人見骨 拆你少少野都未夠還

好波

勇武係香港人的光榮

正

好正

做法不完美，但可接受，拆多幾間慢慢改善

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔出奇呢個真係
係頭post想講埋個日斬人個班就係係呢間鋪行出黎
所以well done手足

意外發現 中元節文化協會 係地下賭場

你估佢地唔知係邊個做?
佢得兩條路揀
1. 叫黑社會咪再幫狗
2. 出嚟再斬人 面臨更大清算
邊樣好d 自己諗
係咪要幫狗 完全冇利益既事 自己諗

咁使唔使報警交比警方公平執法呀？

問黑警拎裝修費，平平地1000個算數啦

我覺得要報警囉 要靠全香港最可信既機構
大佬呀 你估班手足智商好似黑警咁低咩...

做得好

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

我以為會燒撚左佢

五毛賤狗原子武士又露底
原來黑社會無差別斬市民就得
一還手就係同恐怖份子無分別

一品雞煲個間100%關事
啲白衫刀手係入面出嚟

班垃圾黑社會甲由終於現眼報

屌你做埋反黑果份

respect

5毛賤狗原子武士意思係開麻雀館和機鋪係普通人, 就算有大量老黑係鋪頭出來只係精明消費者

97前香港已經有大量行業普通人一開就比人掃場

J死人了

我媽睇左CCTVB又麻雀館個度話好暴力 (因為破壞左D死物)
有無文宣解釋吓件事的前因
次次都得張斷腳圖, 血腥得來又唔係好聯想到黑社會

要比番證據....

兄弟更加可靠

真係大快人心

點解你文宣自己亞媽
連宣傳資料都要人幫你準備

香港最大問題係100個抗爭者,有97個都係指揮人幫自己做

其實點知個度係黑社會開
麻雀鋪都話應該係
但機鋪都一定係架咩

可惜冇人命傷亡

手足好波! 多謝你地

一定係啦 解散垃圾警隊呀！

警黑勾結
市民為自保
唯有自已做

o

[緊急]快啲快手入嚟send email

示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店店員向示威者豎起拇指並繼續營業

好明事理

你自己落場咪見到囉屌你老母，係咪又想話咩民意會反彈呀？定係又有咩中立親戚問你咩事點解釋呀？

加多句光復香港，時代革命入下戲先啦5毛文字

一早扑柒咗

大快人心

好爽！
繼續

型撚到

推

點解可以講到會有黑社會係無辜

真係唔關佢地事嘅就會交人同劃清界線

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

黑社會 黑警 齊合作

手足好波

但都會要番資料/文宣

講番手足搞既係黑社會

自己人有上連登實知

但難保班中年c9會清楚知咩事

方向正確

多謝晒 真英雄們

真勇武
大力反黑 全力支持

唔係要用磁石咩

其他鋪頭可能成日畀黑社會收陀地, 當然畀like

好治癒

但諗起荃灣手足隻腳傷勢
真係笑唔出

陀地就肯定係黑社會
但點知間鋪係咪黑社會開

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

榮耀歸於英雄

Ching大嗌叫你班陀地出黎個下
真係型到好想狂錫佢春袋

好大力 啲玻璃幾野就收皮

好撚爽

無限次覆卓

你冇入過機鋪咩

sor 屋企樓下個間機鋪好頹
行過都唔想入

好英勇

間鋪就擺係度 一係就交人
一係門口貼住光復香港 時代革命
如果唔係唔過請飲雞尾酒唔好問點解

路過

錯 係警擦臥底

收皮啦屌你老母

我唔撚信香港人企出黎少過班黑社會
屌你老母

天下烏鴉一樣黑

手足好波
不過小心班黑社會下次玩埋伏

對敵人仁慈=對自己殘忍

勇武後勤全面升級！增強前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉

手足

好治癒

全部手足都好型香港有班手足已經好足夠 一齊對抗鄉黑商警官

出得黎斬人預左

我地都未出刀佢地出刀先
未請間鋪飲雞尾酒已經好和平

真反黑...係咁樣反!

我試過有啲harddisk用磁石都唔壞,浸水或物理破壞最實際

呢個真

代表你老母都係選擇性接收資訊
你自己都係

多謝你地

唅撚啦屌你老母
8月5手足比人斬個陣你係邊呀？
全部直播影晒啲福建佬係某幾間鋪到行出黎嫁
8月5日事後一早做晒fc啦
你訓左幾耐呀？

佢哋冇性，再9斬路人點算

白衫佬斬到人斷腳筋，班c9廢老又當睇唔倒屌！

真係好好好好勇

As you wish

嘩屌 好撚型

但做完要搵方法話比人知點解
現場留紙比傳媒影好,之後民間記者會解釋?之類

其實有少少常識 係香港人既話
點會唔知機鋪係黑底？
就算個大老細唔係黑底
你估佢有冇交陀地呀拿 識唔識背景人士呀拿
唔交唔識 掃撚左你場啦

為民除害

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

記住入埋元朗掃佢啲雞場
安榮樓同利群樓。黑社會頭號收入

一定要食油彈。利群下面 藥房側邊茶餐廳係啲收錢仔hea既地方。見到門口坐個幾個可以即殺 順手拎埋啲雞錢，咁就唔會落入黑社會手中 上呀香港人

送個雞尾酒就perfect 啦

同心阿媽講
麻將館呀！你估係冒險樂園呀？
搞到人地家破人亡，爛賭鬼掉低老婆仔女走佬，貴利放數D竇口呀！

麻雀館機鋪唔係黑社會開 唔通正當商人開咩
用下腦啦
爆左個幾間餐廳 全部比記者影過收埋刀手嫁

毋忘義士付出

機舖以前用黎收𡃁架

其實夾公仔機啲舖都係

其實要向現場記者解釋，佢地要講目標好清晰，只對付黑社會有關店鋪，而且知道邊個字頭做，警告其它字頭唔好幫政府做架兩！

要好撚勁磁力先得
你拎得出街既磁石無乜可能有咁既磁力

呢樣唔清楚
但呢啲易點錯相

見有粉紅色記號唔知係咪鬼既人都一齊攻入去如果真係鬼就當助攻

爽撚到

麻雀館同機舖不知累死幾多賭仔
幾多人沉迷依D搞到家破人亡
我有親戚就係去麻雀館賭輸左100萬 而佢既收入只有12000
差D俾人斬手 好彩佢老細好人幫佢還左
而家差唔多下半世都要幫佢OT填數
你話冇錢點輸到100萬 係啊 有賭檔就自然有貴利啊

黑=警，警=黑
緊係勢不兩立啦，同一陣營嚟嘅

港人自救

做得好好
多謝真反黑組

問政府攞返錢 反正狗黑官一家親

點諗都係拆唔掂
唔主動提最好
明就明，唔明無謂多講

你見得世面少
我識好多機鋪老板都唔係黑社會
竹館就難講

用汽油彈燒撚埋就最好，大家都太克制

好撚勁

條片太短 唔夠喉 有無完整少少

你條友根本係市區古惑仔

啲5毛真係無腦
開呢啲鋪點會同黑社會無關
你普通人開間麻雀館睇下比唔比人掃

我都以為會發夢燒撚埋

開依D根本就係要黑白都吃得開先做到
咁咩人先會黑白都吃得開?
唔通後生仔創業可以開間麻雀館咩
3毛真係on9
仲有機舖 三日唔埋兩日就有警察去掃場
有做賭果D老細同員工成日都被人搭去差館 場就封返一個月又再開過
真係唔信普通人做生意要做到咁

期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店店員向示威者豎起拇指並繼續營業。

贏曬民心

好勇
Love you all !!!

黑社會同啲狗咁frd都係因為唔合作嘅話啲狗會持續地光顧佢

如果勝和吹大雞斬人
夜晚連濃牆斬人，請問閣下有冇大計

竹館百份百係黑底

勁!

屌你地班冷氣軍事梗係睇得暢快。有冇唸過人地出刀手會點? d 黑社會爛仔，為左錢咩仆街野做唔出? 前線既唔好俾仇恨充昏頭腦，要保持理智，策略。

叫無國界醫生開返間,娛樂下啲街坊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2波方入面全部和字頭架
唔怕會打錯

依家就係要話畀班友知,我地唔係任你恰！河水不犯井水,我地有我地做,你有你做生意！互不相干

就係要佢地知道收果一千幾百，要佢地嘔番幾倍出黎，你放任佢一次，就會有多好多人被斬

打擊黑社會係直得鼓勵嘅行為

有人話唔關鋪頭事
但係黑吃黑，鋪頭班人自然會搵返兇手講數

反黑組

不要說以暴易暴 報仇
試著說保衛市民 掃黑

反黑小隊

你地係英雄

做完交通警嗰份，仲做埋反黑